最癲食過咩生野

如題
生雞肉

生蛇

河豚刺身

馬肉

好唔好食

呢個

生兔

精

鳩

人

生雞 河豚 牛肝 馬肉

汕頭食過 鯇魚生片, 醬油醃生蟹

食之前都有D驚驚地, 但又幾好食

豬 BBQ以為熟左，一啖放入口，太濃味又食唔出有奇怪 仲諗緊點解咁耐都咬唔爛

生果

蟹

Steak tartare
真係唔識欣賞

生日蛋糕

鼻屎

蜆

高質comment